象仔會唔會過呢邊

下星期一又要返工啦

幫象仔貼

好期待

會唔會象仔黎左，但改名

屌 痴線架咁早開

象仔

係咪象仔本人？

佢比人搶左名

咁慘

象仔-

召喚真·象仔